你哋用開 Ztore 定 hktvmall 買嘢？

ztore早排好似冇乜貨

HKTV MALL廢到唔恨，無貨又唔會退錢
死催爛催都要一個月 ON L 9

未用過

等佢送貨要太撚耐啦

邊間？

同問

Ree63mX
$100 coupon code hktv
齊齊慳錢